10月6日太子狗狗遊樂會疑似有狗扮示威者

下午六時左右，見到呢個黑衫本身赤裸上身，之後係水馬後拎起左一件黑tee...之後入左狗狗遊樂會，過左一陣就咩住個袋爬出去，記住，係有職員開閘比佢走，之後就見到佢join番示威者遊行路線